「求推介」有無黃嘅散水餅

Tony wong?
Twelve cupcake?

西環華爾登

Ho lam bakery
Sogno cafe

Ho lam bakery!!!
但佢係觀塘好似可以call gogovan

睇啲相幾好

佢啲蛋糕ok架又唔算貴

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?

call popovan仲叫自己黃?

立糯

sorry係call4van 自膠

lm

神經餵飼cupcake
較貴

crazypie 出色

推

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

Big grain 好貴但高汁

2020年啦...仲買散水餅

Relive & cakes studio

IG search another_story_by_another_baker

葵廣布丁燒

null